\section{Famille Wood \index[noms]{Wood, John} / Strong \index[noms]{Strong, Ellen}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I374_I375}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{John Wood \index[noms]{Wood, John}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1847}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Ellen Strong \index[noms]{Strong, Ellen}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, John Wood \index[noms]{Wood, John} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1847}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1863}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I374_I375.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Ellen Wood \index[noms]{Wood, Ellen} \textit{[1831 \footnote{.} - 1877 \footnote{.}]}.
\clearpage
